召喚課金，物資贊助比清潔工人

其實每一次遊行完，主要都係得消防同平時見到推住架車仔着反光衣嘅清潔工人收拾殘局。有好多清潔工人講真知識水平較局限，未必知催淚彈等化學物有咩有害成分，但本人能力有限，所以希望係到叫到更多人幫手係呢件事出一分力。

贊成呀

見到有手足灰鳩 可否不要漏下任何一個？

推

曱近平

Push